同事女神問我去唔去旅行

我扮應承
之後幫佢地兩個book機票同酒店
咁當然錢係我同事出啦 咁咪輕鬆又幫到人又幫到自己

原來女神係問你去唔去
你仲同我講女神問我去唔去
原來係你溝我女神

原來係你 你管教好你女神啦 唔好畀佢成日煩我啊
好心畀曬機會你 你又話無錢去 唔通你想我畀錢請你地去咩

你明知我窮，喺度假猩猩
而家你應承咗我女神，咪又係去
根本就想溝走我女神

朋友妻 咪走雞

同事算唔上朋友

我女神好純
唔會鍾意你個心機男

去你老母臭閪旅行呀

係咁純嘅話就唔會主動問我啦

我女神好純
佢純粹諗住去旅行玩

我都唔打算同佢去 只係想幫我同事咋 等我同事唔使A0

好人一世平安

繼續扮
Molamola我女神要屈服喺你淫威之下

今日做咩特登請sick leave 唔敢見我？

本身想幫你脱毒 點知你唔領情 仲要對我疑神疑鬼 抵你女神唔問你去唔去旅行

唔係你溝我女神，我女神會問你唔問我？
同女神如膠似漆嗰個係我先啱

佢係問你去唔去 唔係想同你去

都有呢個可能 如果係一大半人一齊去 我就會想去喇

你慢慢啦 我就無性趣喇 下次唔好叫我幫你手就好了